[有感] 6月9日出唔出黎 問你自己就得。

6月9日出黎唔出黎，反唔反對對逃犯條例，其實唔需要由連登仔話你聽有咩好定唔好，更加唔洗問你朋友同親人。

大個仔啦，自己覺得呢樣野係啱嘅就去做，呢個唔係嘉年華會，就算無朋友陪你去，你都可以去。

如果你有朋友話要返工不了，太熱不了，要排喜茶不了，都唔緊要。呢個係佢地嘅選擇。你可以嘗試話俾佢地聽你嘅睇法，去唔去由佢決定，但唔好奢望可以改變到佢地。

人與人之間本身就有唔同價值觀，你可以選擇同邊種人做朋友，你更加可以選擇做你朋友唔會做嘅事

世界太多人，思考過，如果你覺得啱就做，唔好太介意人地點睇。

到時見

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

到時見

樓主好中肯

如果唔想俾人屈「冇出來行就等如贊成」，就好應該出來行，攰都只攰一日，第日連行出來發聲都唔俾就後悔

講得好好

支持逃犯條例

一諗到係民陣攪，再諗下不斷有政黨浴途叫你入錢入錢入錢
好重無力感

泛民總辭之後，遊行見

泛民若總辭 六九我必出

行出來係自己選擇
唔係任何人、政黨導致嘅決定
同理 到時佢哋講咩
不合人意大可做自己想做嘅嘢 不必盲從

support

不嬲都係搵水既日子，搞佔領又變嘉年華